今晚10點喺尖沙咀文化中心想唱國歌

有無巴絲過嚟

10連推

9

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

8

7

6

5

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

4

咁故發

3

2

1

嗌口號試水溫先

有無巴絲可以一齊去

come

得15分鐘好難夠人

對準政權 遍地開花

尖沙咀巴絲

盡做我會嗌住口號等大家

行都未必行得切過黎

九龍站跑緊過嚟